今日著短袖衫褲出街，比人望住哂

你班虧佬咁暖都要著羽絨

知你肥啦

唔著仲多人望

認真post

唔出冇人望呀

你打冷震，我著雞翼就 短褲都無人望

樓豬要著衫？

is

脂肪禦寒

朝早都ok凍 呢家好熱

根本就唔凍

你勁

隔離個同事仲問我做咩日日短袖

咁暖著少d岩岩好

你肯定啲人望你係因為你著短袖？

請尊重！謝謝！

今朝望到個肥柒毒撚著短袖，個樣仲好似好proud咁。

原來係你

你住ssp?

你咪又係肥柒毒

哦，今朝見到個肥佬眼超超，著條爆呔短褲四圍行，就係你。

你就係個件米9掠衫竹？

落到地鐵仲有D熱添